有冇人覺得大西北人著衫特別柒?

住+返工都係大西北，平時有有留意下衣著配搭，但出街總覺得自己係異類，因為一街都係頹廢look，出轉港島先發現原來仲有咁多香港人識襯衫

ICC, IFC 好多女著得好靚

個頭新移民係多D.

咁係因為你通常出去旺角銅鑼灣
都儲執得靚仔啲姐